得罪講句，中學未試過蝦啲內向毒撚嘅話唔好話自己讀過書

作為一個世界仔，喺呢個弱肉強食嘅世界裏面，識玩就一定係要蝦鳩啲內向毒撚

group project，學校旅行，Christmas party等等嘅嘢唔侵毒撚，或者當毒撚透明呢啲基本玩法我就唔講了

講到蝦鳩毒撚最正嘅玩法，我之前有個po有講，就係問毒撚想唔想影相，等毒撚答ok之後就話「但我唔想同你影wo」，個毒撚就會呆撚咗喺到

就算唔係世界仔都應該要蝦鳩啲內向毒撚，我識得有隻內向毒撚，佢識得一個唔係好多fd嘅女仔，女仔同佢表面上幾fd

有一日個女仔為咗R班上面其他女仔做fd，將隻毒撚以前同fd講笑嗰陣時講嘅mean嘢當做真心說話咁講撚哂俾全世界知，全世界突然之間都唔撚爽隻毒撚，毒撚嘅fd又唔算多，百口莫辯，只能夠無啦啦俾其他人針撚咗成年隻毒撚R撚哂頭都唔係好知發生咩事，直到佢grad咗好耐之後先feel到真係俾人撚到成隻狗咁

仲有次隻毒撚鍾意咗一個女仔，咁毒撚就走去搵蝦鳩佢嘅女仔問go唔go好(當時毒撚仲係俾人撚到一頭霧水，仲未知事實)，條友就講到個女仔其實鍾意咗毒撚好耐講到個女仔等緊毒撚主動隻毒撚又真係信，以為自己好撚有機，以為毒撚真係有得溝女結果俾人收皮仲俾人話恐怖我feel到個女仔都應該好迷，心諗做乜無啦啦有隻毒撚主動搵我

呢個世界就係咁，你唔蝦人，就會有人蝦你，毒撚們要怪就只能怪自己太毒

G持樓主
樓主好波

利申:內向毒撚

冇撚過毒撚

睇到有少少感觸 樓主依家過得好嗎

認真講句
唔多好

你可以起底睇一睇我

同你差唔多 大家都喺煎熬之中
加油

有冇seed?

btw做毒撚真係好慘

內向毒撚根本天生就係出黎做社會底層

利申:毒撚

d人仲成日話咩咩bill gate果d成功人士係內向撚所以內向毒撚其實有優勢

講經咩個個都淨識講extreme case 個個都犯哂survivorship bias

要睇就要睇返一般既內向毒撚，根本成個社會都唔favor內向毒撚

正常唔出色既內向毒撚根本賤撚過地底泥

利申:毒撚

樓主呢個單純係ＯＮ９

樓主其實幾可憐
幫你推下

咩都唔洗講 攬住我

可唔可以摸吓我個頭

利申:唔油，好撚乾淨

成日都睇到呢個 想知番號

撚同恰9兩回事
撚吓就梗gala

如果係單純撚我當然冇所謂
我平時都成日俾fd撚
對我冇乜實際傷害嘅嘢我都唔介意

只係無啦啦俾其他人針成年，同埋fake鳩我去自殺式去馬就真係有啲more than撚

有J ok?

ok啦

maybe better

就係覺得冇所謂先會繼續比人撚，變本加厲